黃子華 換飛 $880x2 7月17號換6號至14號飛

黃子華 7月17號880連位飛兩張

想換7月6號至14號連位飛兩張

請tg

push 1 push

加錢換14號380兩張 ok?

有8/9號 880 交換 10號或之後880
有意pm

推一下

黃子華 7月17號880連位飛兩張

想換7月9至11號連位飛兩張

請tg